屌你老母 王國紀元個廣告煩撚過閪

屌你老母 次撚次睇YouTube都彈個王國紀元ge廣告出黎
有廣告都算la 屌你個廣告真係好撚煩
搵一班路人出黎打飛機 話隻game有幾好玩咁
最撚煩有條仆街 一開始就咬撚曬牙根咁講野
「王國紀元，是一款，真 · 正 · 的 · 戰 · 爭 · 遊 ·戲」
屌你老母啊 個樣西下西下咁 個嘴就好似中風咁撚樣
睇廣告都算la 哩個廣告真係聽到火到黎
人地Apple 個廣告就算冇得skip 起碼都有d音樂聽下
哩個真係閪中之閪

我是香蕉

我有玩是因爲山豬有在玩

正想講

睇到眼火爆

adblock 都唔用？

條友好撚柒

我是Banana

他 他以為我們只有幾 幾萬人而已嘛

屌你而家仲有廣東話配音 比柒更柒

唔係話反廣告 係哩個好撚煩

裝adblock啦

我覺得最on9唔係依d 訪問 最on9係拍打機拍live video 個段 次次聽到都想笑

現在少左好多，宜家變左陰陽師手遊，召喚式神降神！

佢地可能以為我地得幾萬/百人掛

屌你老母香蕉真係

有聲架真係

香蕉...個下巴真係成條蕉咁撚野...煩到仆街

之前有個廣告 唔好離開我都好撚煩

喂 打啦打啦 反擊狼煙反擊狼煙

乜春昇影迷城都係

屌走去幫啲台灣streamer配音真係好柒

全澳最大線上賭場仲煩

香蕉表情同聲都好造作

我寧願睇之前d護膚品廣告